按負皮會電腦中毒，唔信咪試下lo

我寫左個program, 你地班傻仔一禁負皮
電腦/手機入面d相，資料就會自動expose

不信來按！

2 個已比木馬入侵

係咪有part寫錯左啊？
我冇問題喎

架夠 1000 個 發動彊屍攻擊

中左你都唔知啦
傻仔

你個傻仔。我一早放左d木馬係相到。
我禁負皮果下。你已經中左毒啦。

正， 好多相睇
有男女朋友相wo

蜜罐

哇，好驚 即刻比個正皮先

比正評既話,樓豬係咪自己中返

冇寫script係正皮到

你以為會有用咩

不安，報警撚召噢

我話你地一禁資料會expose
又冇話係邊個
我自己d資料expose又關事

留番同個官講

按到 1 萬下， 地球會爆炸

嗯

手機呢

咁快攞定頭盔出黎

幫你正評咗
btw不誠實使用電腦